如果大家都覺得運動去到呢個階段要打國際人權牌，不如我地915反警暴行完之後行埋去7國大使館交請願信

唔使等到十一，我地九一五已經可以整個七國聯軍國旗大遊行

原因好簡單，就係星期日個美領遊行好成功
成功上國際頭版之餘都俾到美國國會知道我地好想通過香港人權法
當然好多巴打都話美領之行不完美可接受要檢討
咁無理由黎緊再特登行多次美領架

近排美國國防部長咪呼籲歐盟各國要一齊抗中既，G7咪話一齊支持中英聯合聲明既
我地係咪都要食住個勢，同G7講我地要歐洲各國都好似美國咁推香港人權法啊
而915民陣又搞警暴遊行，同人權真係perfect match
我唔想騎劫，如果民陣ok就由頭舉到尾；唔得咪去到終點先舉G7旗，跟住兜去各國大使館請願

集中推下面三個主要目標:
美: 其實下個星期先係Gphone hocc既hearing，我地又係時候聲援下，同美國國會講呢個係香港人民意，最壞打算我地願意為民主自由接受攬炒，重建新香港
覺得星期日唔ok既，呢個星期日係你既第二次機會

英: 最大obligation就係英國，但係成日扮唔關自己事
我地要打BNO，同born in British Hong Kong牌，話俾英國同英國國民知香港有一班人俾你抛棄左，承受緊中共打壓基本人權
你老尾一係俾BC幾十萬人，一係同我保住一國兩制
俾呢個兩難option俾英國選擇，當年都唔肯俾太多BC，今次應該都唔會，咁就好出手，如果俾BC既，至少都救到一班人

德: 德國我地要打懷舊或者歷史牌，根本東德同西德完全明白係主權模糊，企係冷戰前綫既感受同惶恐，加上我地有chinazi，我唔係好知德國受唔受chinazi，但係左膠德國真係會為人權發聲同做野。同埋德國都好關注同明白我地，我地都要同德國officially求救
最緊要係流亡義士
而家睇個勢台灣真係食人血饅頭就算(但係不割，呢個就係我地目的)
希望德國可以做多D，等我地義士可以多D去向

中間兩個:
法國: 其實中法算係linkage唔太緊密，上次薩爾科齊做總統既時候先反曬面，所以法國無咁容易俾中共收買到，但係香港同法國既關係唔係好緊密
不過英法同德法算係互相競爭同合作既關係，可能刺激下法國呢方面會搞到法國出聲，之後英德會唔好意思跟住出聲，始終法國真係無咩大利益，9up下聲援下無咩所謂啦

日本: 地緣政治上日本真係最切身既一個，但係亦都係咁個位置好尷尬，同埋日本外交都係跟大隊多
不過日本如果跟美國整個人權法，搞到班黑警全家去唔到日本旅行
正，所以日本我地都要推下家屬連坐呢個concept先

無咩希望:
加: 總理仲奶緊，話同中國合作難以避免，但係唔代表唔會為公義出聲
咁係咪口頭譴責算數
所以都係循例請願下算，希望國際媒體睇到個差別
我覺得可以激下將加拿大，其實美加一體，美國過，加拿大就跟，不過睇唔順眼個總理

意: 以爲親中，點知G7歐洲第一個落手做野限制華為就係意大利
不過意大利個風格都係唔使寄望
我連激將既意味都不了

如果真係想打國際人權牌既，我地唔可以單單同美國講
我地要connect埋世界各國，第一步就係G7
而915反警暴都係同人權connect
我地可以考慮下行完順手去G7領事館請願做支綫
請求跟美國玩法，立一個香港人權法出黎

915民陣前有英領集會 如果想民陣後行埋其他我諗要行通宵

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

可以分7個小隊去既
點睇

如果成行希望當日盡量和平
正如其他post有講
以和平示威姿態去求助個noise大好多

星期日我發夢見到真係和平，
係狗搞事在先

應該都會繼續搞事
希望和理非繼續出黎，出完就返屋企
表達左意見先講

美國復會後每一日都係關鍵時刻，慎重行事，以慢打快，目標只有兩個

睇吓呢個post
和平示威係重要
Largely peaceful應該係line to take或者目標形象